如果本身條件唔好/能力唔高/社交唔叻既人，你抑鬱連比人可憐既資格都冇。

識親靚仔靚女/神科/有才華既有抑鬱，先會有一大堆人關心你（雖然對於抑鬱症患者未必有用）

普通人有抑鬱就算你跳埋落去係其他人眼中都只不過係一單報紙角落既新聞。平時病發唔洗諗有人會救你，冇人會浪費時間係你呢個有價值既人身上。

唔怪得我成日連登扮可憐都無人理me

如果幻愛個男主角係個油頭毒撚

係,冇人會理你

所以你更加要自己對自己好

你知就好